有無人覺得發夢果陣喊到仆街好爽？

廿幾年黎無論係失戀 身邊嘅人過身 幾大壓力都無喊過
係夢入面而又知道自己發緊夢嘅時候可以盡情咁喊真係好爽
喊到幾大聲都無人知道

上年6月開始呢個情況密咗好多 有無人解下夢

現實一直抑壓住自己嘅情緒
所以要喺夢入面釋放返出嚟

訓醒google完，琴晚笑醒

呵返你

現實深夜都有哭 尋晚發前大哭黎 今日就好d

我都想發個咁既夢

我想現實大喊一場

試過夢入面喊緊，原來現實都有流眼水

試過喊到出聲

我都係咁 本身好難喊 想喊釋放下負能量都唔得
試過發夢喊 醒返好舒服 即刻冇咁壓抑
但發夢自己控制唔到
我覺得下次你想喊可以試下搵個朋友比依靠你
攬下掃下背又好 你訓落佢大脾佢摸下你頭都好
上次飲左少少酒訓左落個best frd大脾抖緊
佢一輕輕掃我頭我就喊到傻左 不過唔洗一分鐘就收左聲

醒果下發現原來自己真係喊緊

呢排發惡夢發到驚 一醒就喊 而家好想瞓又好驚

試過幾次 仲有好心痛既感覺

一樣